---
title: Stroomlijnen prototype
date: 2019-06-19
---

Vandaag ben ik bezig geweest met alle schermen in het prototype te stroomlijnen. De tutorials zijn nu af, ik heb een nieuw instellingen menu gemaakt en alle verschillende moods zijn nu gebundeld en geprototyped.
